msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: enigma2-oe-alliance-plugins 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-29 20:53+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-18 23:35+0800\n"
"Last-Translator: Rob van der Does <RobvanderDoes@Gmail.com>\n"
"Language-Team: Andy Blacburn. Rob van der Does\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.3\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../src/scanner/main.py:761
msgid "%a %e %b  %-H:%M"
msgstr "%a %e %b  %-H:%M"

#: ../src/scanner/main.py:709
#, python-format
msgid "%s scheduled update"
msgstr "%s 计划更新"

#: ../src/scanner/main.py:707
#, python-format
msgid ""
"%s update is about to start.\n"
"Do you want to allow this?"
msgstr ""
"%s 更新即将开始.\n"
"是否继续?"

#: ../src/plugin.py:51 ../src/plugin.py:67
msgid "---- ABM - 'text' ----"
msgstr "---- ABM - '文本' ----"

#: ../src/plugin.py:49 ../src/plugin.py:65
msgid "-------- text --------"
msgstr "--------文本 --------"

#: ../src/plugin.py:44 ../src/plugin.py:60
msgid "< - - text - - >"
msgstr "< - - 文本 - - >"

#: ../src/plugin.py:43 ../src/plugin.py:59
msgid "<-- text -->"
msgstr "<-- 文本 -->"

#: ../src/plugin.py:48 ../src/plugin.py:64
msgid "= = = text = = ="
msgstr "= = = 文本 = = ="

#: ../src/plugin.py:46 ../src/plugin.py:62
msgid "= = text = ="
msgstr "= = 文本 = ="

#: ../src/plugin.py:50 ../src/plugin.py:66
msgid "== ABM - 'text' =="
msgstr "== ABM - '文本' =="

#: ../src/plugin.py:45 ../src/plugin.py:61
msgid "== text =="
msgstr "== 文本 =="

#: ../src/plugin.py:47 ../src/plugin.py:63
msgid "=== text ==="
msgstr "=== 文本 ==="

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:142 ../src/scanner/frequencyfinder.py:147
msgid "ABM frequency finder"
msgstr "ABM测频仪"

#: ../src/menu.py:247
msgid "ABM log file has been saved to the tmp directory"
msgstr "ABM日志文件已保存到tmp目录"

#: ../src/about.py:24 ../src/menu.py:91
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../src/setup.py:503
msgid "Add provider markers"
msgstr "添加运算符标记"

#: ../src/setup.py:502
msgid "Add provider name to bouquets"
msgstr "将提供程序名称添加到书签"

#: ../src/scanner/bouquetswriter.py:621
msgid "All channels"
msgstr "所有频道"

#: ../src/setup.py:493
msgid "Allows you to set a schedule to perform a scan "
msgstr "允许您设置执行扫描的计划"

#: ../src/deletebouquets.py:38
msgid "Are you sure you want to remove all bouquets created by ABM?"
msgstr "是否确定要删除所有ABM收藏夹列表?"

#: ../src/setup.py:595
msgid "At least one day of the week must be selected"
msgstr "必须至少选择一周中的一天"

#: ../src/about.py:24 ../src/menu.py:44 ../src/plugin.py:96
#: ../src/plugin.py:110 ../src/scanner/main.py:44 ../src/scanner/main.py:104
#: ../src/setup.py:574
msgid "AutoBouquetsMaker"
msgstr "节目自动分组工具"

#: ../src/setup.py:446
msgid "AutoBouquetsMaker Configure"
msgstr "节目自动分组工具配置"

#: ../src/hidesections.py:26
msgid "AutoBouquetsMaker Hide sections"
msgstr "节目自动分组工具隐藏部分"

#: ../src/keepbouquets.py:27
msgid "AutoBouquetsMaker Keep bouquets"
msgstr "节目自动分组工具保存分组"

#: ../src/menu.py:228
msgid "AutoBouquetsMaker Log"
msgstr "节目自动分组工具日志"

#: ../src/setup.py:49
msgid "AutoBouquetsMaker Providers"
msgstr "节目自动分组工具提供商"

#: ../src/plugin.py:112
msgid "AutoBouquetsMaker Scanner"
msgstr "节目自动分组工具扫描器"

#: ../src/scanner/main.py:191
msgid "Bouquets generation..."
msgstr "正在生成收藏夹列表..."

#: ../src/hidesections.py:31 ../src/keepbouquets.py:32 ../src/ordering.py:36
#: ../src/setup.py:68 ../src/setup.py:465 ../src/setup.py:582
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:347 ../src/scanner/main.py:363
msgid "Cannot allocate the demuxer."
msgstr "无法分配解析器."

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:322 ../src/scanner/main.py:334
msgid "Cannot free NIM because a recording is in progress"
msgstr "无法释放NIM因为正在录制"

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:336 ../src/scanner/main.py:357
msgid "Cannot get frontend"
msgstr "无法获取前端"

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:326 ../src/scanner/main.py:338
msgid "Cannot get the NIM"
msgstr "无法获得NIM"

#: ../src/scanner/main.py:489
msgid "Cannot read data"
msgstr "无法读取日期"

#: ../src/updateproviders.py:167
msgid "Cannot read version"
msgstr "无法读取版本"

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:263 ../src/scanner/main.py:279
msgid "Cannot retrieve Resource Manager instance"
msgstr "无法检索资源管理器实例"

#: ../src/updateproviders.py:118
msgid "Checking version compatibility..."
msgstr "正在检查版本兼容性..."

#: ../src/setup.py:505
msgid "Choose the style of markers that separate one provider from another in bouquet indexes."
msgstr "选择在花束索引中将一个提供程序与另一个提供程序分开的标记样式."

#: ../src/setup.py:506
msgid "Choose the style of the markers that separate channels into groups in the channel lists."
msgstr "在频道列表中选择将频道分成组的标记的样式."

#: ../src/about.py:36 ../src/menu.py:241 ../src/updateproviders.py:287
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../src/updateproviders.py:230
#, python-format
msgid "Config file for %s didn't need updating."
msgstr "%s 的配置文件不需要更新."

#: ../src/updateproviders.py:228
#, python-format
msgid "Config file for %s does not need updating."
msgstr "%s 的配置文件不需要更新."

#: ../src/updateproviders.py:249
#, python-format
msgid "Config file for %s does not parse."
msgstr "%s 的配置文件不解析."

#: ../src/updateproviders.py:240 ../src/updateproviders.py:242
#, python-format
msgid "Config file for %s has been updated."
msgstr "%s 的配置文件已更新."

#: ../src/updateproviders.py:259
#, python-format
msgid "Config file for %s is faulty."
msgstr "%s 的配置文件有错误."

#: ../src/menu.py:77
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: ../src/setup.py:320
msgid "Create FTA HD bouquet"
msgstr "创建免费高清频道分组"

#: ../src/setup.py:317
msgid "Create FTA bouquet"
msgstr "创建免费频道分组"

#: ../src/setup.py:314
msgid "Create HD bouquet"
msgstr "创建高清频道分组"

#: ../src/setup.py:305
msgid "Create main bouquet"
msgstr "创建主频道分组"

#: ../src/setup.py:311
msgid "Create sections bouquets"
msgstr "创建频道分组部分"

#: ../src/setup.py:308
msgid "Custom bouquet for main"
msgstr "定制频道分组"

#: ../src/menu.py:89
msgid "DVB-T frequency finder"
msgstr "DVB-T频率探测器"

#: ../src/menu.py:86
msgid "Delete ABM bouquets"
msgstr "删除ABM频道分组"

#: ../src/scanner/main.py:508
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../src/updateproviders.py:179
msgid "Downloading latest file from Github..."
msgstr "正在从Github下载最新文件..."

#: ../src/scanner/main.py:726
msgid "Enough Retries, delaying till next schedule."
msgstr "足够的重试,推迟到下一个时间表."

#: ../src/menu.py:68
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ../src/setup.py:510
msgid "Extra debug"
msgstr "额外调试"

#: ../src/scanner/bouquetswriter.py:885
msgid "FTA Channels"
msgstr "免费频道"

#: ../src/scanner/bouquetswriter.py:669 ../src/scanner/bouquetswriter.py:842
msgid "FTA HD Channels"
msgstr "免费高清频道"

#: ../src/setup.py:302
msgid "FTA only"
msgstr "仅免费频道"

#: ../src/updateproviders.py:194
#, python-format
msgid "Failed to retrieve file for %s. Error: %s %s"
msgstr "无法检索 %s 的文件. 错误: %s %s"

#: ../src/updateproviders.py:141
#, python-format
msgid "Failed to retrieve version file. Error: %s %s"
msgstr "检索版本文件失败.错误: %s %s"

#: ../src/updateproviders.py:195
msgid "Failed..."
msgstr "失败..."

#: ../src/updateproviders.py:52
msgid "Finding configured providers..."
msgstr "正在查找配置的提供程序..."

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:186
#, python-format
msgid "Found %d unique transponder"
msgid_plural "Found %d unique transponders"
msgstr[0] "找到 %d 个转发器"
msgstr[1] "找到 %d 个转发器"

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:79
msgid "FrequencyFinder"
msgstr "频率查找器"

#: ../src/setup.py:578
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: ../src/scanner/bouquetswriter.py:666 ../src/scanner/bouquetswriter.py:799
msgid "HD Channels"
msgstr "高清频道"

#: ../src/menu.py:82
msgid "Hide sections"
msgstr "隐藏部分"

#: ../src/setup.py:508
msgid "If a service is carried on a satellite that is not configured, 'yes' means the channel will not appear in the channel list, 'no' means the channel will show in the channel list but be greyed out and not be accessible."
msgstr "如果在未配置的卫星上承载服务,'是'表示该频道将不会出现在频道列表中,'否'表示该频道将显示在频道列表中但呈灰色显示且不可访问."

#: ../src/setup.py:497
msgid "If the receiver is in 'Deep Standby' when the schedule is due, wake it up to perform a scan."
msgstr "如果接收器在计划到期时处于'深度待机'状态,请将其唤醒以执行扫描."

#: ../src/setup.py:499
msgid "If the receiver was woken from 'Deep Standby' and is currently in 'Standby' and no recordings are in progress return it to 'Deep Standby' once the scan has completed."
msgstr "如果接收器从'深度待机'中唤醒并且当前处于'待机'状态并且没有正在进行的记录/则在扫描完成后将其返回到'深度待机'."

#: ../src/setup.py:509
msgid "Include 'not indexed' channels"
msgstr "包括'未编入索引'的频道"

#: ../src/updateproviders.py:161
#, python-format
msgid "Incompatible versions: %s > %s"
msgstr "不兼容的版本: %s > %s"

#: ../src/setup.py:501
msgid "Keep all non-ABM bouquets"
msgstr "保留所有非ABM频道分组"

#: ../src/menu.py:84
msgid "Keep bouquets"
msgstr "保留收藏列表"

#: ../src/scanner/bouquetswriter.py:542
msgid "Last Scanned"
msgstr "上次扫描"

#: ../src/scanner/main.py:90
msgid "Loading bouquets..."
msgstr "正在加载频道分组..."

#: ../src/setup.py:578
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: ../src/ordering.py:73 ../src/ordering.py:79 ../src/ordering.py:108
#: ../src/ordering.py:114
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: ../src/ordering.py:75 ../src/ordering.py:78 ../src/ordering.py:110
#: ../src/ordering.py:113
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: ../src/updateproviders.py:148 ../src/updateproviders.py:206
msgid "Network connection error."
msgstr "网络连接错误."

#: ../src/updateproviders.py:145 ../src/updateproviders.py:203
#, python-format
msgid ""
"Network connection error: \n"
"%s"
msgstr ""
"网络连接错误: \n"
"%s"

#: ../src/scanner/main.py:273
msgid "No NIMs found for "
msgstr "未找到NIM"

#: ../src/scanner/main.py:230
msgid "No area found"
msgstr "未找到区域"

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:172
msgid "No frequencies to search"
msgstr "没有要搜索的频率"

#: ../src/updateproviders.py:131
msgid "No providers are configured."
msgstr "未配置提供程序."

#: ../src/updateproviders.py:97
msgid "No providers configured."
msgstr "未配置提供程序."

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:216
msgid "No terrestrial multiplexes found."
msgstr "未发现地面波多路复用器."

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:239 ../src/scanner/frequencyfinder.py:257
msgid "No terrestrial tuner found."
msgstr "未发现地面波调谐器."

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:304
msgid "No valid NIM found for terrestrial."
msgstr "未发现用于地面波的有效NIM."

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:213
msgid "Only DVB-T2 multiplexes found. Insufficient data to create a provider file."
msgstr "仅找到DVB-T2多路复用器.数据不足,无法创建提供程序文件."

#: ../src/setup.py:507
msgid "Place bouquets at"
msgstr "收藏夹列表放置在"

#: ../src/scanner/main.py:96
msgid "Please first setup, in configuration"
msgstr "请先在配置中定义"

#: ../src/ordering.py:59 ../src/setup.py:77 ../src/setup.py:474
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: ../src/plugin.py:28
msgid "Press OK"
msgstr "按OK键"

#: ../src/setup.py:496
msgid "Press OK to select which days to perform a scan."
msgstr "按OK键选择要运行扫描的日期."

#: ../src/menu.py:78
msgid "Providers"
msgstr "提供商"

#: ../src/menu.py:80 ../src/ordering.py:25
msgid "Providers order"
msgstr "提供商订单"

#: ../src/scanner/bouquetswriter.py:929 ../src/scanner/bouquetswriter.py:930
msgid "Radio Channels"
msgstr "无线电频道"

#: ../src/setup.py:596
msgid "Radio Times Emulator"
msgstr "无线电时间模拟器"

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:365
#, python-format
msgid "Reading %s MHz (ch %s)"
msgstr "读取 %s MHz (频道 %s)"

#: ../src/scanner/main.py:446
#, python-format
msgid "Reading %s..."
msgstr "正在读取 %s..."

#: ../src/hidesections.py:104 ../src/keepbouquets.py:104 ../src/ordering.py:153
#: ../src/setup.py:435 ../src/setup.py:565 ../src/setup.py:604
msgid "Really close without saving settings?"
msgstr "是否关闭而不保存设置?"

#: ../src/setup.py:297
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: ../src/updateproviders.py:227 ../src/updateproviders.py:239
#: ../src/updateproviders.py:248
#, python-format
msgid "Retrieved config file for %s"
msgstr "检索到 %s 的配置文件"

#: ../src/updateproviders.py:251
#, python-format
msgid "Retrieved config file for %s does not parse."
msgstr "%s 的检索配置文件不解析.."

#: ../src/updateproviders.py:261
#, python-format
msgid "Retrieved config file for %s is faulty or incomplete."
msgstr "%s 的检索配置文件有错误或不完整."

#: ../src/updateproviders.py:258
#, python-format
msgid "Retrieved provider file for %s"
msgstr "为 %s 检索提供程序文件"

#: ../src/updateproviders.py:178
#, python-format
msgid "Retrieving config file for %s"
msgstr "正在检索 %s 的配置文件"

#: ../src/setup.py:578
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: ../src/hidesections.py:32 ../src/setup.py:69 ../src/setup.py:466
#: ../src/setup.py:583
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../src/menu.py:240
msgid "Save Log"
msgstr "保存日志"

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:200
msgid "Saving data"
msgstr "正在保存数据"

#: ../src/menu.py:69
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:161
msgid "Scanning for active transponders"
msgstr "扫描有源转发器"

#: ../src/setup.py:496
msgid "Schedule days of the week"
msgstr "安排星期几"

#: ../src/setup.py:499
msgid "Schedule return to deep standby"
msgstr "安排返回深度待机"

#: ../src/setup.py:493
msgid "Schedule scan"
msgstr "计划扫描"

#: ../src/setup.py:495
msgid "Schedule time of day"
msgstr "日程表时间"

#: ../src/setup.py:497
msgid "Schedule wake from deep standby"
msgstr "从深度待机调度唤醒"

#: ../src/setup.py:511
msgid "Select \"yes\" to show the \"DVB-T frequency finder\" tool in the main menu. This tool is used to create a working provider file for difficult areas of the UK, e.g. areas covered by repeaters, etc."
msgstr "选择 \"是\"在主菜单中显示\"DVB-T频率探测器\" 工具.此工具用于为英国的困难地区(例如中继器覆盖的地区)创建工作提供商文件."

#: ../src/setup.py:574 ../src/setup.py:596
msgid "Select days"
msgstr "选择天数"

#: ../src/setup.py:308
msgid "Select your own bouquet from the list, please note that the only the first 100 channels for this bouquet will be used."
msgstr "从列表中选择您自己的分组,请注意,仅使用此分组的前100个频道."

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:252
msgid "Selected tuner is not configured."
msgstr "所选调谐器未配置."

#: ../src/scanner/main.py:192 ../src/scanner/main.py:207
#: ../src/scanner/main.py:447 ../src/scanner/main.py:509
#, python-format
msgid "Services: %d video - %d radio"
msgstr "频道: %d 个视频 - %d 个广播"

#: ../src/scanner/main.py:91
msgid "Services: 0 video - 0 radio"
msgstr "频道: 0 视频 - 0 广播"

#: ../src/setup.py:495
msgid "Set the time of day to perform a scan."
msgstr "设置一天中执行扫描的时间."

#: ../src/setup.py:511
msgid "Show DVB-T frequency finder"
msgstr "显示DVB-T频率探测器"

#: ../src/setup.py:512
msgid "Show in extensions"
msgstr "在扩展名中显示"

#: ../src/menu.py:90
msgid "Show log"
msgstr "显示日志"

#: ../src/setup.py:508
msgid "Skip services on not configured sats"
msgstr "跳过未配置的卫星上的频道"

#: ../src/menu.py:85
msgid "Start scan"
msgstr "开始扫描"

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:86 ../src/scanner/main.py:58
msgid "Starting scanner"
msgstr "启动扫描器"

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:160
msgid "Starting search..."
msgstr "正在启动搜索..."

#: ../src/updateproviders.py:117
msgid "Starting update..."
msgstr "正在启动更新..."

#: ../src/setup.py:506
msgid "Style of bouquet marker"
msgstr "收藏夹列表选择的样式"

#: ../src/setup.py:505
msgid "Style of provider marker"
msgstr "提供程序标记的样式"

#: ../src/setup.py:578
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: ../src/setup.py:323
msgid "Swap channels"
msgstr "交换频道"

#: ../src/setup.py:302
msgid "This affects all bouquets. Select 'no' to scan in all services. Select 'yes' to skip encrypted ones."
msgstr "这会影响所有分组,选择'否'在所有频道中扫描.选择'是'跳过加密的频道."

#: ../src/setup.py:510
msgid "This feature is for development only. Requires debug logs to be enabled or enigma2 to be started in console mode."
msgstr "此功能仅用于开发.需要启用调试日志或在控制台模式下启动enigma2."

#: ../src/setup.py:297
msgid "This option allows you to choose what region of the country you live in, so it populates the correct channels for your region."
msgstr "此选项允许您选择您居住的国家的哪个地区,以便为您所在的地区填充正确的频道."

#: ../src/setup.py:294
msgid "This option enables the current selected provider."
msgstr "此选项启用当前选定的提供程序."

#: ../src/setup.py:305
msgid "This option has several choices \"Yes\", (create a bouquet with all the channels in it), \"Yes HD only\", (will group all HD channels into this bouquet), \"Custom\", (allows you to select your own bouquet), \"No\", (do not use a main bouquet)"
msgstr "此选项有几个选项\"是\", (创建一个包含所有频道的分组), \"是仅高清\", (将所有高清频道分组到此分组), \"自定义\", (允许您选择自己的分组), \"否\", (不使用主分组)"

#: ../src/setup.py:503
msgid "This option places markers in the bouquet index to group all bouquets of each provider."
msgstr "此选项在分组索引中放置标记,以对每个提供者的所有频道进行分组."

#: ../src/setup.py:502
msgid "This option will add the provider's name to bouquet names."
msgstr "此选项将提供者的名称添加到分组名称中."

#: ../src/setup.py:507
msgid "This option will allow you choose where to place the created bouquets."
msgstr "此选项将允许您选择放置创建的分组的位置."

#: ../src/setup.py:320
msgid "This option will create a FreeToAir High Definition bouquet, it will group all FTA HD channels into this bouquet."
msgstr "此选项将创建一个免费的ToAir高清分组,它将所有免费高清频道组合到这个分组中."

#: ../src/setup.py:317
msgid "This option will create a FreeToAir bouquet, it will group all free channels into this bouquet."
msgstr "此选项将创建一个免费的ToAir分组,它将所有免费频道组合到这个分组中."

#: ../src/setup.py:314
msgid "This option will create a High Definition bouquet, it will group all HD channels into this bouquet."
msgstr "这个选项将创建一个高清晰度分组,它将所有高清频道组合成这个分组."

#: ../src/setup.py:311
msgid "This option will create bouquets for each type of channel, ie Entertainment, Movies, Documentary."
msgstr "这个选项将为每个类型的频道创造分组,即娱乐,电影,纪录片."

#: ../src/setup.py:323
msgid "This option will swap SD versions of channels with HD versions. (eg BBC One SD with BBC One HD, Channel Four SD with with Channel Four HD)"
msgstr "此选项将频道的SD版本与HD版本交换(例如BBC One SD和BBC One HD，Channel Four SD和Channel Four HD）"

#: ../src/setup.py:578
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: ../src/setup.py:578
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: ../src/scanner/frequencyfinder.py:185
#, python-format
msgid "Tuning %s MHz (ch %s)"
msgstr "调谐器 %s MHz (频道 %s)"

#: ../src/scanner/main.py:206
#, python-format
msgid "Tuning %s..."
msgstr "正在同步 %s..."

#: ../src/scanner/main.py:456
#, python-format
msgid ""
"Tuning failed!\n"
"\n"
"Provider: %s\n"
"Tuner: %s\n"
"Frequency: %d MHz\n"
"\n"
"Please check affected tuner for:\n"
"\n"
"Tuner configuration errors,\n"
"Signal cabling issues,\n"
"Any other reception issues."
msgstr ""
"调整失败!\n"
"\n"
"提供程序: %s\n"
"调谐器: %s\n"
"频率: %d MHz\n"
"\n"
"请检查受影响的调谐器:\n"
"\n"
"调谐器配置错误,\n"
"信号布线问题,\n"
"任何其他接收问题."

#: ../src/scanner/main.py:462
#, python-format
msgid ""
"Tuning lock timed out!\n"
"\n"
"Provider: %s\n"
"Tuner: %s\n"
"Frequency: %d MHz\n"
"\n"
"Please check affected tuner for:\n"
"\n"
"Tuner configuration errors,\n"
"Signal cabling issues,\n"
"Any other reception issues."
msgstr ""
"调谐锁定超时!\n"
"\n"
"提供程序: %s\n"
"调谐器: %s\n"
"频率: %d MHz\n"
"\n"
"请检查受影响的调谐器:\n"
"\n"
"调谐器配置错误,\n"
"信号布线问题,\n"
"任何其他接收问题."

#: ../src/updateproviders.py:196
#, python-format
msgid "Unable to download config file for %s"
msgstr "无法下载 %s 的配置文件"

#: ../src/menu.py:87
msgid "Update provider files"
msgstr "更新提供程序文件"

#: ../src/updateproviders.py:285
msgid "Update summary"
msgstr ""

#: ../src/updateproviders.py:49 ../src/updateproviders.py:89
msgid "UpdateProviders"
msgstr "更新提供程序"

#: ../src/setup.py:578
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: ../src/setup.py:509
msgid "When a search finds extra channels that do not have an allocated channel number, 'yes' will add these at the end of the channel list, and 'no' means these will not be included."
msgstr "当搜索发现没有分配频道号的额外频道时,'是'将在频道列表的末尾添加这些频道,'否'表示不包括这些频道."

#: ../src/setup.py:501
msgid "When disabled this will enable the 'Keep bouquets' option in the main menu, allowing you to hide some 'existing' bouquets."
msgstr "禁用后,这将启用主菜单中的'保留分组'选项,允许您隐藏一些'现有'分组."

#: ../src/setup.py:512
msgid "When enabled, allows you start a scan from the extensions list."
msgstr "启用时,允许您从扩展列表开始扫描."

#: ../src/plugin.py:71
msgid "bottom"
msgstr "底部"

#: ../src/plugin.py:17
msgid "expert"
msgstr "专家"

#: ../src/plugin.py:42 ../src/plugin.py:58
msgid "indent + text"
msgstr "缩进+文本"

#: ../src/setup.py:235 ../src/setup.py:244
msgid "no"
msgstr "否"

#: ../src/plugin.py:41 ../src/plugin.py:57
msgid "none"
msgstr "无"

#: ../src/plugin.py:17
msgid "simple"
msgstr "简单"

#: ../src/plugin.py:71
msgid "top"
msgstr "顶部"

#: ../src/setup.py:244
msgid "yes"
msgstr "是"

#: ../src/setup.py:200
msgid "yes (all channels)"
msgstr "是(所有频道)"

#: ../src/setup.py:222
msgid "yes (custom)"
msgstr "是(自定义)"

#: ../src/setup.py:203
msgid "yes (only FTA HD)"
msgstr "是(仅免费高清频道)"

#: ../src/setup.py:202
msgid "yes (only HD)"
msgstr "是(仅高清频道)"
